{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051634",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58079&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주한아름펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、個別温水プールと個別テラスバーベキュー場を提供しております。 団体客室も保有しているので、多くの方々が一緒にご利用いただけます。 周辺には自動車博物館とギャンがあり、車で5分と3分の距離に位置しています。 また仏国寺までは車で23分ほどかかります。入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。 ただし、送迎サービスは提供しておりません。 客室はすべて禁煙であり、個別プールも利用可能です。 ぬるま湯の利用料は50,000ウォンですが、利用時間以前に事前申し込みが必要です。同様に屋外プールは6月中旬から9月末まで運営し、利用時間は5時から20時までです。 水着またはラッシュガードを着用する必要があります。 またウォータースライドも備えております。 炭とグリルを使用するバーベキュー施設は、2-5人基準20,000ウォン、6人以上の場合は30,000ウォンです。 客室ごとに個別バーベキューも可能であり、共用バーベキュー場はありません。バーベキュー施設をご利用する30分前に事前申し込みが必要であり、現地でお支払いください 最大人数を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災危険物質は使用できませんので、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には自動車博物館とギャンがあり、車で5分と3分の距離に位置しています。また、仏国寺までは車で23分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用料は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルを使用するバーベキュー施設は、2-5人基準20,000ウォン、6人以上の場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は利用する30分前に事前申し込みが必要であり、利用時間は5時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用には利用時間以前に事前申し込みが必要です。バーベキュー施設の利用にも30分前に事前申し込みが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はプールやバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設や備品についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。また、火災危険物質は使用できませんので、ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの料金はオンシーズンには変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 569
    }
}